勇武派嘅目標可唔可以睇闊啲

［立即行動］你今日Tweet咗未？

震撼程度唔低過71

警方分唔到你係和理非定勇武
唔會知道堆勇武流咗係邊
好多時都係靠直播至知
但仲要推到過去至救到

71事後文宣成功在於現在有讀宣言
依家文宣組已經寫好10.1宣言
你讀唔讀？
原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

推

不如一早轉場遊行啦on9

你帶頭

睇闊啲

全部地鐵站入口用火魔法封撚住佢

唔好俾班popo有機會去增援

左膠死全家